[League of Legends][343] 若被shen害夠

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

正皮左

Shen

樓主25文識

若被

勁25

敢開台打bo未

得你正皮

正皮有我

見到你負皮

👀

屎家軍第六人

遠古之腎

shen=屎家軍

??

.會 Shen係迖家軍

我了

遠古

正式宣布港澳youtuber 可觀看名單(2)

唔入list既要開始睇/睇多d了

B爆

白金小號雙排++

++崔孝定

加能左啦

屎家大佬

想知冇用公子後面爆料條友係邊個

pm佢 話你係佢超級忠心粉C

++TalorBB

首度和B站國人主播開語音雙排！笑死

同大石雙排4連WINS CLS =_=

167

6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X6:56Broadcasterkwannnyyy: 大石D ROAM >>>>文X

冇人講rico開台?
我屌哂你地老母

7:00Moderator給未來的自己 (aesope82368): 行又比大家組屌

文識果啲叫送頭 唔係叫roam

大石tf全程行去上路幫ky殺左隻mundo🤣🤣🤣

文識一有tp就黎料

再嘈下次TK你

手足我想靜雞雞

力狗打bo3未

問蛋捲嫁唔嫁比我 唔撚理我

now my baby's dancing but she's dancing with another man

8500申請得

COWB

Should I give up
Or should I just keep chasing pavements?

hello大家好 我係鍾培生

邊估到鍾生同無用公子今年今日變左+2GC

屌定鍾培生先

佢就係我晚餐

有冇新套餐

讀G妹

讀GG

痴線GG讀GG

who黎

何秋秋秋秋秋秋

您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。

黑警兒子

有遠古之人睇

又要去高登搵返個TEMPLATE出黎

KENNYS又開台

開台執AWP

溱溱OuO
想玩阿福、ar

崔孝定+

著晒火

米米成日偷偷地打

OuO

岩岩見到鐘狗架hkesport

即刻假車禍屈佢錢

抄佢牌

message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.message deleted by a moderator.

You were timed out for 600 seconds.

連佢車尾燈都見唔到

有冇槍台

我愛腎

有槍未

力台台

力狗已成撈鋪大台

台未

唔敢便會敗北

力: 有輸過 冇怕過

未到暑假

仲有得贏

槍台未

力狗請振作

返緊屋企 槍未

力哥哥

我剩係睇

力 mia

拋大家姐搵力

唔敢

家組瞓到成隻豬咁

SHEN SHEN

力

電妓損手爛腳

無根台weak先

1個moon睇唔曬3個台

嘩 依個公屋妹屌打晒this post d ching

槍槍

dmg

4000個follower 60人睇緊咁勁

有冇ching有玩韓服

我艾歐尼亞 你邊區?

韓服邊有艾歐尼亞

話說支服冇QQ係咪一定買AC

想ENTRY佢守的SITE

同大石DUO 真係10場有9場係俾佢CARRY
個1場係2個一齊爆炸

給未來的自己 (aesope82368) 已離線

ching sick eat

廁台

無

-1

管理員已驗證StreamElements: 謝謝 kwannnyyy 的愛心~啾咪(๑ơ ₃ ơ)♥ Thanks For following

kwannnyyy 的愛心~啾咪(๑ơ ₃ ơ)♥ Thanks For following

wac

吾準

她示範抱起1隻小黑狗，不料狗先咬她手臂，又咬中她的左臉（大圖），陳女臉流血仍繼續救狗，還說：「被咬沒關係！」

小母狗

好撚痛

想玩返sv

有種繼續槍

km可以嗎

你25

玩得不錯

叫你打又唔打 完左先話打 食屎

頂住呀

岩岩陪女

樂觀面對

主1主2等緊你 撐住

我對唔住廁仔 有咪既唔應該troll佢

咪都無既送晒佢地返銀條就岩

勞改

咩事 大家打得唔錯 -DD

-DD 算係咁

係有mic贏左了 想贏再叫我

買個mic有幾難

好難

唔知d位叫咩名 報唔到 喊jor

我有咪但壞左 唔好送我去銀ok?

都話前後左右

你25有咪都送

你都唔敢

點睇鍾培生返生 百幾正評

連傻鳩公子都返生 有咩冇可能

我地手牽手返銀

不了

鍾仔如果再打矮仔 家陣一定撐鍾仔了

文識喇叭又唔整 mic又唔整 抵送佢落去

不嬲都撐鍾 胎屎一睇就知反骨

why兩舊屎係都要揀一舊

整唔到 要成條女換

無工返仲換女咁COWB咩

你兩舊都食

呢到你最有錢

屌你老母

點樣可以壞咪壞到成條女換

我個3P比細B玩左

點解我冇女攬

裝喇叭裝左幾年都用唔到
要用個MOON個喇叭
一係換個耳機都得 不過我又要無線 起碼2K

fb搵"tat"

你有無屎家軍咁把炮?

有屎 不了

我同佢一樣磅數

ging 25

@窄射達

咩事咩事

who are you

五個疊埋應該捱到我一拳

慘到

達仔家陣有女狗

你都有米米

7巨可以落去開餐食放題

一早食哂
如果唔係邊有咁快開返

米米sp黎

撈鋪公chi

人人都有得上 得我無

你=呀雞

冇你份 費事社區感染

聽住hsbb訓

得返77個人睇 霉到

送都唔屌

請尊重 謝謝

clg=垃圾

呢個真

你明推暗反

見到鍾仔今日曝光咁多
好有衝動加入hkes做旁述

Steelseries arctis 7 1000頭 好好用

面面唔打機都捨得買咁貴

都話我唔係面面

個名勁似面面

由今日起你就係面面

大家好我係面面

咁抵

買！十分推薦

打CS聽聲聽到架可

米米咁早開po

買sony好過

自帶自動瞄準同避子彈走位

冇玩csgo...
之前玩pubg好

帶住去廁所

不了 有味

用discord 個咪好似有聲

無線耳機就係咁用
小便唔除
大便除囉 不過我就冇除

得文識介意姐
我都係戴住入廁所

力台bo3未

你識d野

你台你去廁所戴耳機未

冇cam點台 台我爆石聲?

好

aesope0147傻左

粒nade去左邊?

低價收文識 csgo clip

我GING WOR==

ging fai?

米笑力了佢三進三出bo3已經好慘

歡迎大家加入過百人約戰群

數碼暴龍都未睇
星期四仲有我英同FF9上
點睇得切阿

鍾狗po有人話佢係黃
我也是醉了

勁共勁共 速成打錯字姐

冇聽過佢出聲咁都黃?

[突發]鍾培生Derek Cheung回應慕容影片

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你他媽把空調關掉

扮咩大袋姐屌你
幾年前佢入高登lol post都已經個個笑鳩佢鍾共啦
大咩唔大規模姐
本來就係因為佢果時啲行為先會比人笑鍾共
所以toyz個傻閪先會叫佢鍾共咋
懶叻又叻唔切叫人google

大家都有份了

勁共勁共

彩仔幽默到

@cfu

鬆D

屌你老母hkbn又300ping 食屎狗

HKBN好撚垃圾
而一個月成日斷網幾分鐘都未連得返

痴撚線 你hkbn 300ping又唔撚通知
無啦啦玩場又扣撚左分 屌你老母
人地台狗公司個網有問題一定通知或者直接關撚左個RK GAME
屌你老母HKBN 隻GAME出撚左10年都搞唔店

掉粒nade落CT呀

你主2

主3

咪屈 我勁

勁廢

慘

巡邏勁

無巡邏好耐

最後我想講多一句：
沒有暴徒 只有暴政
光復香港 時代革命

幾時4

若

sorry咁多位，我今日要去死

我用3分救你一場bo3
後悔了

要輸都係躲不過

你达碎屍比電文斬開十八碌 抵輸

legneds riven

同你講左唔好跳

不聽虎哥言寧願自己送力下去

所以咪問幾時到你

唔會4(笑)🤣🤣🤣🤣

用3分換左個mod做

比左好耐==

又要被timeout 600s了

若夠

虎哥心水清

我 立即 屌你老母

預約timeout?

唔反牙達了

睇完冇用垃圾條片好震驚
比BOB叔屌完之後好似重新做人咁款

花生 黎多兩包 thx

點樣教隻貓7點唔好叫醒我
比我訓多粒鐘都唔得

你早過7點醒就唔洗叫你

你他娘我在圖奇電視看見你便逾時

掛住垃圾隻冰雞

弱者要訓多d

垃你老娘 他的排位比你較高喔

貓圖未

踢貓

發出狗吠聲佢就唔敢了

係屋企入面佢惡撚過我

叫佢叫醒其他人先

佢含家都叫醒

唯有做強者

眼瞓了

沙拿

5538

message deleted by a moderator

SHEN

佢晏啲訓應該晏啲起

4點醒，7點醒

耳屎都有屎味啦仆街

其實貓夜晚唔瞓
本身就夜行性 寵物貓又會就人類生活習慣 日頭自己一個瞓覺

你班痴線佬晚晚槍到4 5點
第二朝仲生生猛猛

你廢

沒計 豆要做強者

真，訓3，4個鐘又開工

KM係老人院有姑娘照顧

訓到8粒鐘真係好奢侈

影到好似俾你咁

個姑娘一定叫米米

(已死)

狗得意過貓

訓到3個鐘已經要還神

力狗得意？

另計

朝朝賴15mins床先接受到返工呢個現實

因為你係

廢青左3個月

重返白2

佢抱腳訓果陣

撞唔到力狗了
力狗今晚仲唔贏?!

肥大肉球踏雪腳

拎小號撞力狗先

1st agger 7ss

隻貓踢死左仲鞭屍

>>>>>>>>>>>>>>>>>all

馬仔 你好!

今晚有冇機會同力排

死祖狗黎

一定係貓

力安全了

腎仔

收到wind佢racist黑婆

觀眾眼睛是雪亮的

損手爛腳

點解D肥仔食女特別勁

@131屌打

@腎

別貳伍

腎有找幸福的自由

放權

我當年打中路都贏佢

自己回自己=,=

又冇人理自己應自己

系🤣🤣🤣🤣🤣🤣

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

😂👍🏻

自動腎權

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

佢唔記得換ID🤣🤣🤣

無得玩王者榮耀

腎家軍

鯨魚軍名單

主家軍
主123

nigga

枉我成日unban你

@Netih <3

@lol7ss </3

/timeout Netih

哭了😭

禾刀系肥仔

cry屎仲有冇上撈鋪

議員高清台未

佢話有

李頌慈 Chris Li - 錦田
1 小時 · 公開

限聚令延至六四，
意圖再明顯不過了。

程美段

有英超未

Km有冇dm 米米story

dm左

廢青打金牌BO5

《高達00》動畫導演水島精二表明支持香港「五大訴求」 中國網民要求下架

Youtube已經private左（之前）

km106106: @kvole0916 無豆豆 我唔會再同無mic人士打槍

系

邊個冇mic

我有的

水島兄弟牛逼D定爆機兄弟牛逼D

真兄弟會明

開discord同我打機
Discord好似講到野

貢快白金

18:40km106106: 你同文音都弱智

槍內戰未

Relaxing

我有米的

米咁 有人控我 我勁

我米米今晚開台

米米唔開MIC會好D

mi_mi❤️

大家姐又準備ntr

我就爛

叫大家組教佢扮啞

直月球勁撚cowb 勁返兩成

每次玩都轉好煩==

轉一分鐘玩起碼半個鐘
你打槍打撈都要等啦==

今晚唔打撈就開隻5代玩玩

轉完個MON又要係WINDOWS SET做打直 玩完之後轉多次個MON SET返做橫 不了

ME得4

另外買部電腦專玩音game米duck

岩石

邊似你咁有錢

跟小妹買波

今晚買咩

今晚無

咁點買電腦

冇本

拎部電腦去當鋪先
到第時你發達想買幾部都得

咁易發達既話你就唔會到依家都未買到PS4

佢等ps6

槍未

你敢？

21:06HotShotGGHot: 台主點解會咁CUTE?

肥拎老死

鱷魚先生

槍-1

21:17km106106: 米米識吹 SeemsGood

米米

牙B我借個AC俾你OK?

?

比你同米米打rank喎

= =

watermelontse ➜ $1.01

力狗自私打BO3可恥

pm佢叫佢開台

打完啦升埋鉑3==

Niub

有台未

Wanna become famous? Buy followers, primes and viewers on (addviewers. com)!

report左

Wanna become kvole0916?

wa

c

電競女神DEER：我收中資錢都可以保留意志

d牙女神黃到金
抵花狗有份貢獻

米串股神

上次佢開po我問佢有咩投資機會
佢唔答我 哭了😭😭😭

前鑽石重玩 搵個隊友 最好都係打小號 依家金4
有興趣可以睇下片 隊友打打下線我就爆左大本
只供參考 羸輸最終靠隊友

+我 崔孝定

依d咪有誠意囉
搵個duo都有片

平時操鳩我 撞我就TRY HARD囉

自豪

腎開飯?

呢個都有誠意啦

咪炒冷飯啦

冷飯黎架咩

一定有人貼過
因為我科勞左

配樂好正

KISUM

好呀

預約timeout呀你

有冇人試過腳交(3)

#793 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#793
梁文音
•
23 小時前
我
0
0

#783
理工已死
•
3 日前
想睇多啲大家姐
1
0
1

銅4跳銅2 舒服

大家姐

舒服

聽我解釋先

輸力狗 唔關我事 係佢擋住我支槍

記住 力狗一隻都唔好放過

輸我

系 你頂住我支槍

幫KM拖緊地

有冇偷食

養和未

你肯CARRY未

食左少少

REMNANT比隻王打到反艇

想比你聲控

以後無MIC唔加咪可以大家互聲控

呢套裝係咪用左文識思路出

有血有DMG

有血有魔有CD有控有DEBUFF

貢能夜啲廢JER仲打RANK

冇dmg
對面隻diana入黎打死我佢都未殺到diana

貢夜會撞到同一班人(如果你長期卡係嗰個區)

BO3=比狗玩

新鮮滾熱辣金II仔

我steam次次改完名過一陣都會變返原名==

你得罪左習大大了

有冇人仲係醫院 想探病

小英

我係台灣人呀hi

@b仔

#10
李知恩
• 6h
最近個人變得太理性
發生咩事都冇乜感覺,成個人變到好悶好寡

呀祖上左和合石了

on9力狗

點

叫我跟住問我點係做乜9==?

撚你

25

=你

我唔出roa

你出大面具嘛

佢都無出

大面具燒死人

個會議室比建築大佬搶左 又唔洗做

又放工

姐撚是咪冇上連登

無呀 下晝應該都係我地用
宜家我同大佬坐左係機電部個貨櫃

慘 入番會議室了

貝大媽

過百人約戰群歡迎加入

賣賢買iphone

在夢裡 模模糊糊清醒 轟轟烈烈追尋
🎤

巴打你咁勤力 收幾錢？

馬仔唔入去識下巴打?

問你係咪要同米米玩==

當KM老婆肉便器咁分俾手足玩

b仔會爆氣

保護小狗

本身就係

Ky打j打到傻左
貝莉莓

cawai0167正d

點搞呀 咁好笑

呢個珍

on9 睇av好過

支持巴打

你有找腎福的自由

升日和未

樣衰到==

KY

手足黎

咪25

屌

J貝莉莓J到唔記得換ac

佢電話電腦唔同ac==

咁串

有分身就是爽

你都有

你冇

法國臀仔好熗口

你搶口d==

同君勇玩好過= =

腎仔都不放手

養和病房有你有我

@km106

大家覺唔覺身邊好多Gay 都係黃

但7巨係藍 代表咩

算係咁 盡左力

佢唔係Gay

佢係

京魚先生台未

23歲美女主播報新聞疑「腦中風」 狂吃螺絲卡詞立刻換人收尾

喂 我發夢你比車撞死左呀

=唔好買車路士

槍

+未

去晒打飛機?

去哂返工

唔使做?

唔洗

你係老細嘛

好想推爆小母狗

撈鋪個個都推過

但我冇推過
公平咩

得7巨推過 好25

大家襟兄弟 得km唔係

你同文識係 我冇

咁我唔係了

粒粒zone d

sorry sorry 力狗力狗

估唔到今時今日仲有人手機影moon

入URF 掛機洗十分鍾

屌打你們下路不好意思

話

第一時間影上黎同你地分享啦==
仲同你慢慢printscreen貼落小畫家3D到咩

直接掛機=_=
俾人罰緊5場十分鍾

20分鐘再講

今晚九點

主1主2

米米同邊個食飯

我黎

係咪旁邊裝下裝下嗰個

有米未

唔掂喎呢個

人地AK

我都AK

歡迎大家加入

carry未

km106106: 主播要跟我打槍嗎

佢都唔理人 點搞阿

同遠古玩到DE左4星再返上AK

比人舉返上去

貝莉莓Beryl
1 分鐘 ·
小莓今天受張家兄弟邀約
來到浪 PLAY《玩咖會客室》玩啦
今天晚上8點記來看~
記得來投票支持我，才可以看到航航接受殘酷懲罰啦
還有 CORSAIR電競椅可以抽唷!

用電腦看
用手機看

#浪PLAY #陪你玩不累 #立即下載浪LIVE #遊戲娛樂實況

送大家姐返銀牌是我來年最大的動力

CHIJOE 一生懸命

係 你舉的

joejoe舉完 仲未出ICU

蛋捲黎香港陪文音?

FUCK~

14日隔離瘋狂做X

會窮

5000USD

搞到佢生粒粒 搵佢悔氣

X?

cfuwac

給未來的自己 (aesope82368): 主BO 你在香港住酒店 14天就好 放上141 標個價就開得工

聽歌台

G

條女幾錢全套?

後面KM+ 米屈

+

你想屌佢個閪好耐

唔想

聖人文識

屎眼?

連屎眼都可以比人屌.JPG

好想征服蛋捲

同臭雞雙排cs

咁露多點算

力狗沒有打機的資格

我 們 身 邊 太 多 假 人

即刻中風dream team
主1主2文識 仲有兩個位

++

主12 文巨 留個位俾KM中風

到宜家都唔識邊個係主12同主BO

[Eng/中文] 再玩法洛士每人派一舊

唔洗分啦==

邊個?

呢到仲有邊個開英文台==?

中風大隊長 km

以為肥肥玩CN

大波到

希望下次創科局開會叫埋我

我都無科勞 點知= =

唉屌濕撚曬

有台仔代打佢5e ac wo

鬼唔知咩 大把兵啦呢D

塊面腫撚到鳩ling.咁

國得kenshi有dd似ky==
阿璞好似6cm==

7少陣thx

洗不洗貢惡

無 你唔敢

好MK

米米個台去能左冰

原來呢場有Km==

新髮型好qq

次次都係呢個

KENNYS 裂開

bm =_=

KENNYS LAST ROUND 回勇

力狗沒有資格玩闇影詩章

@遠古

Sorry. Unless you’ve got a time machine, that content is unavailable.

每次聽到佢講一句就打冷震到mute左

搵人5v5 金牌白金，留ID

拉克絲：E技能爆炸後減速持續時間0.25>>>1s

文識或成最大羸家

我升金了

笑下就算

槍-2 暫時無主1

10:21watermelontse: 米米我等得你好苦..冇得睇你個台好似冇哂人生意義咁
好似見過第二次呢句

床位留1

邀未

有遠古

call定999

+崔孝定

慢99999999秒你都金唔到啦

收到風有人要送遠古下去

burn到

洗不洗咁串。。

雖然好串, 不過又幾啱

無得罪力狗。。

慢99999999秒咁勁 比人BAN左 玩唔到

撐文音有G一齊Call

有粒粒一齊生

好25 走先

TBASE阿拿

係幾好笑==

張顯卡要打柴了嗎

顯你老木卡

大家姐台未

無台

???????????????????????????????????????????????

接力

GUN

顯卡

重開機再試下先
疾到玩唔到

唔好再為害人間啦

渠呀！屌你！！！！！

boost我快

聲控FAIL左

究竟主12係邊個

蠻王VS悟空 隊友死40次 BD能成功嗎

失敗

勸你唔好知

push未

WAC

接力未

望住板頂0.5秒轉去CONNECTOR一粒我都仲扮

我FAMAS牛B

5 YEAR ICON你敢嘴

一粒flick爆屌佢啦

7巨都10年

冇人買1.6咩

last round retake打晒 nosay

班廢青仲坐埋係同一間房打機

我頂jugi個位都訓住羸

系你隨時top frags

想睇豆爺 KM BILLGOR 三叉戟戰大地球

三差激係主1主2同交驚

呢個係XXX

冇文識==?

文識高一個LEVEL

巧大雨==

文音44=20gg awp >文音=20gg no awp >主1聲控>主1主2

how about 主1 awp

主1awp>文音44=20gg awp >文音=20gg no awp >主1聲控>主1主2

同一個人仲有咁多版本

km(中風)>km

我大佬始祖話主2>主1 @20gg

中風激發潛能

KM(有米米)>KM(中風)>KM(正常)

KY(連結大家姐)>KY

我有米米=全能到仆街

boost 我快

開住槍入t base好笑D

兩個都好笑 咪爭

KM點評價我 CS敢死隊

即訓潛埋 我操你米逼

米25啦 我手槍同44都勁

主1AWP>ALL啦講經??

叫佢同佢玩多幾鋪先

>U AWP

20GG食煙>>>>>20GG未食

尚有個她 未心死

幾點呀CHING

成班死廢青唔洗DO

與主2同行

Damage Given to "Super Hot Fire" - 38 in 1 hit

冇人點槍

返緊工點槍

唔洗做未

6月未

遣散費收返十幾個 可以休息一陣先

做陣廢青先

我都想要

你公主咪有十幾個石

幾時派skin

換刀未

文識請人未

等唔切英超回歸 利迷用200萬提前搞奪冠巡遊

7巨都25 哭了

@利文識

唔同遠古玩就走寶了

靜靜地話了

比姐撚帶左上bo3

有冇清boost我上am

想俾文音包養, 求攻略

唔係玩小號都ok? 我之前都係鑽石 +我 id: 崔孝定

我見你rank大部分低過50%勝率 sor

馬仔有d錢都要人包==

隊友太雷冇計 宜家同你排 你單推嗰陣我幫你穩住隊友

OK TRY TRY

而家d人揾隊友都咁高要求
高過50%勝率 我自己打都夠昇啦

關你撚事？

同我雙排點解唔關我事？唔好衝出黎柒

好彩個mon較到暗到仆街

P到個肚臍唔啱位

嘩你仲會望到下d細節位
我1秒閂鬼左

你唔好柒啦

講人話啦

他25

清有邊次係貼D好野

冇

射得好呀7巨 下次想睇100 in n hits

你刀系

絕交了

望左張圖5秒

仲未還你d timeout債

吓 低winrate就唔加？ 想人carry咪出聲囉

鑽石打分身仲要r duo
混分上去就唔好懶勁啦😂

巴打唔洗理上面班廢材

25😤

揀下隊友唔代表就係搵人CARRY喎
點解你諗野咁偏激 非黑即白
讀多D書啦 一聽你講野就知冇受過教育

搞到巴打唔同我排點算先😤😤

讀多D書啦 一聽你講野就知冇受過教育

我毅進

龍口係你到 任你搬囉 咁你慢慢揀 揀到岩為止

係網上做憤青或者鍵盤戰士太簡單
低下階層普遍對上都係中意乜都屌
你中意點講就點講啦
一無所有既人都係偏激D

師兄一睇就知受高等教育 講野都可以扯到咁遠

#13
廢清🚬
• 28m
D大陸妹著肉絲淫到

夠唔夠我彩勁先

我一睇都知你係憤青

咁師兄貼winrate未

你低過50%好多

米25拉

但佢要升金了

4X 邊有好多

十卜文know升金台

大家姐高峰時期勁好多

台未槍未撈未

今晚台撈bo3

我=返緊屋企

宜家啦

我=唔使返工

但係我今晚去拳館𥄫囡囡喎

++ 槍

緊

廢物先返工

我57%算唔算上等人

有d$$$$$我都想踢爆唔撈

無黑妹0%

力:但你用嚦㗎

冇鑽100%都冇用啦

咁都有交打

就鑽

鑽左先 我實守住你

白金跑步機

超力趕廢清

見左宋G恩ON左CS
唔敢了

+埋我同大家-1等KM

ja ga

貼囉 冇問題架

Team Mid Wind

你高人一個level都驚
叫km降返你落去

我LUX有53%

有無人槍

==

Nei ng gum

笑話黎? 我比1/10分

CHING打槍

#961

咁SOLO

槍囉

單英撚
同梁文音俾人BAN左LUX一樣下場

你幾時變到咁有腦架

正過交通驚

仲有馬已炸蝦 唔好柒啦你

有dd唐氏feel

25果陣

[鍾培生香港電競] 希望下次創科局開會叫埋我

原來有個咁既po

愛G扎哈

發現我唔使返工 KM下晝就唔打槍

G咩料

1001

講中咗 佢真係冇

好人好者玩隻傻西英

你又玩咩醒目英呀?

渠呀屌你

過黎boost我快

@虎

5成7都貼

你冇一隻高過佢再timeout你

當年我三寶7成